黃幫襯藍罷買開始見成效！！！

王莉莉是大埔這間小食店老闆，開業兩年，是被反修例市民杯葛的其中一間店舖。她說被網民號召杯葛之後少了年輕人光顧，收入大減，為了彌補損失，店舖本來星期日休息現在都要營業，而且還要減價，希望薄利多銷

食屎啦
叫你班藍屍廢老幫襯啦

奶共集會都去
等執粒啦

五毛廢老藍絲永遠得個講字

藍罷買係好事

個啲沉默大多數去曬邊

推

唔應該減價
應該叫藍絲幫襯多啲

冇腦藍屍

咁執未

間野叫友口馥

老闆娘巧靚靚啊

藍絲話仲有幾百人無遊行
沉默大多數先係主流

提提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

做咩冇人幫襯呀冇人撐咩

好同情佢遭遇
而且好佩服佢自力更生
但佢撐警實在太肉酸,醒下啦

關我撚事 藍C會幫襯架喇

香港茶餐廳勇敢撐警 意外收穫營業51年來最火爆生意

會唔會你d野難食 藍C都唔屌呀

罷埋幗企丫唔該

唔該大家罷玩＋罷用騰訊TENCENT！

由得佢
等啲藍鋪死撚哂
佢地遲早要面對現實

咁撑警揾佢吔幫襯咪得囉

班綜援廢老消費能力=0
更何況今次冇錢收，要自己貼錢，佢哋睬你先傻

叫習近平、林鄭月娥幫襯

人要食野，都係揀間自己食得開心，如果佢係好食有特色，點都有D人幫親

民建聯去咗邊？

沉默到入埋棺材

只要大家齊心一齊罷食藍店，佢地死鳩硬
咩年紀最搵到錢最捨得洗錢？ 係我地唔係班廢老！

本來我唔知有你呢間19店，現在知了

少林足球個老闆娘？

呢間以前真係要排隊等好耐

間野好似大埔 已經見到無人幫襯

友口馥？黃藍消費地圖冇嘅？
老闆娘樣貌身材，有咩關係？
友口馥喺招呼食客，還是招呼嫖客呢？張床响邊樹？

藍屍
口撐ok，要錢不了

上埋報認證咗 更加唔會去食

btw 上星期日cable news 幫條女洗白
話咩捐錢幫小朋友學興趣班 我睇到最後原來條屌撚只係捐咗8000 一次

愈黎愈多藍扮黃

好彩有上fb香港人的飲食購物天地 fc左先

target年青人但得罪年青人
識玩

執粒啦 你班無人性嘅死仆街藍屍

條友自己攞嚟，明明做起咗

班柒頭對住中國就識收聲
對住香港人就口沒遮攔，但係又唔睇下自己做緊邊個人生意。等執喇柒頭

見到個名都知藍

等啲藍屍、五毛幫襯

呢間嘢之前上過雜誌，老闆娘自己一個做仲有比老人家優惠所以幫襯過，嘢食唔係好特別，原來盲撐警，以後都不了

最新黃店有無apps?

呵
心涼

而加真係次次食都check 左先

講真，諗下都知後生定廢老嘅消費力強啦

補番LINK
唔食咪唔食囉 死藍絲店

廢老藍屍：要出錢不了

手足：去黃店，買到佢跪低

藍店等汁粒啦

大家認L住佢，咪L幫襯

Push

點解可以咁冇腦咁短視
分唔到黑白都算，連自己舖頭既target customer 都唔清楚
你小舖頭黎咋，lam 共會分錢俾你咩，明明咩著數都冇拎過，就走出黎吠

班友係完全自私撚黎
要佢出錢就難啦

上星期日仲見到排隊

支那豬番深圳自力更生啦屌

c

係大陸

推到多d人識佢

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

講咗好耐，你做生意都要有目標客源，你自己知道目標客源係啲後生仔，同啲後生仔過唔去即係同自己啲客過唔去，即係花式自殺囉

最深刻係有一個賣game嘅藍絲
我完全唔知佢想點

う

有閪錢幫襯咩

藍罷買可能有成效，但係黃幫襯就難講啲，因為我見到長沙灣加滕屋要執笠啦

罷買藍係絕對可行人人都做到

右邊個個呀你google完就會收返句說話

好波

扮可憐

三萬個黑警都無人撐你？

抵撚死

y

呢間野之前生意好好 係好多fb page賣過廣告

出左網業版，可以做sorting，有埋openrice link，極方便

間野前排先講示威令生意差左
所以篇新聞係鱔稿黎

唔好停

藍屍禍害香港民主進程 咁撚鍾意支持納粹中共又唔撚返上去發展架喎?
香港人已經醒覺哂 藍屍o係香港唔會有運 做藍聽揸兜乞食 抵撚你地死!!

咪就係冇囉，分分鐘班農民工連香港都未去過

叫藍絲幫襯你啦屌

啱啱TVB先介紹完 應該係呢間

幾時有米豬連貼紙放便分藍黃店？

長沙灣人點搞呀？

食到禁偏

叫藍絲黑警幫襯囉

邊到有最齊黃藍list

藍絲呢？無去買呀？

有班傻閪仲以為反修例
少咗人出街
係出街都唔幫襯你呀
傻閪藍店

成日話後生嘅廢青
明明我地一路都有幫手振興經濟

TBB介紹，即係友口馥係藍啦

盧覓雪咁款喎ching

邊到平 咪去邊
就係咁簡單
藍那有立場

呢個純粹唔續租啦
次次去呢間都排到仆街

假設比例嘅黃藍陣營罷買罷食

如果一間藍色舖頭生意明顯下降
咁代表社會上黃絲人口基數>>藍絲
變相係一個實際既民意調查

d建制唔好成日話有幾多百萬人撐警又乜撚柒
數據不會說謊

支持香港警察！
返去大灣區貢獻祖國！

其實平民食店高消費力既顧客一定係後生居多，唔通叫d 五六十歲撐你咩，做生意做到咁真係好呆9

等緊尾數

沉左落海溝

呢間撚野
RTHK 10月1 嗰集
有播
好愛國
放晒國旗唱國歌
愛國人士一定要支持

KT間三多炸脾都執
明明係黃

可能搬大舖呢

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

平時睇開呢個ching可以參考下

500萬沈默大多數做乜唔幫襯

與年紀無關。黃店日日排長龍咁耐，目測至少1/3係中老餅/司奶

係wtsapp wechat facebook打緊飛機 spread緊fake news

呢間野好似未反送中前已經俾大埔group篤爆過
個朵已經臭晒
所以佢撐唔撐警都不了

藍屍廢老最撚窮
明明係社會底層比人蝦
仲要幫政府

所以減價啦，減到1折就有藍屍狗幫襯
佢地咩都用錢衡量架嘛

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

尋日去ssp食飯唔黃藍地圖
啲黃店大部分要等位

個名咁撚支那既 個樣都好重支那味

抵撚死

搵食緊係食高汁黃

乜唔係民建聯找數咩

佢地冇腦

死支那婆

保持清晰頭腦

藍絲廢老仲有幾多年命呀？點會落注喺廢老到？真係唔明

沉默緊啊

個丫姐都on9
你地有錢
撐警 把撚閉
咪大聲囉
你撐警
警察覺得你咁支持你
應該好多支持同一理念的人黎幫襯
(事實有無就另計)
呢個丫姐
係同中國球迷杯葛nba 同一個理念

去左黃店幫襯

抵啦

大家繼續

叫佢返去含撚啦

下
叫班藍絲幫襯咪得

只幫襯黃店

尤其是呢啲小食店 好多後生幫襯

佢間咩腸粉鋪咪又係做學生生意
同靠食後生ig打卡條水
你估真係好好食咩

依家邊有ig女女會幫你打卡啊

P

話俾你班藍店知 邊個先係社會既主人

笑左

一定有藍鋪扮黃

證明沉默大多數係黃
d死老野藍屍去左黃店R著數
d藍屍無良心無風骨，邊度有著數就會去邊度架啦

再比啲力，繼續，要罷到佢地執為止

你有3萬黑警fans
唔洗驚

我屋企人唔係黃 都唔會去富臨

講真小店真係後生幫襯多

星期日開埋都冇用，人工燈油火爉都蝕埋

加入我的最愛 睇住黍去唔錯

咪臭係，唔係有六百萬人支持政府咩？

藍絲係咪開始懷疑人生
藍絲心諗: 乜唔係好多藍絲嫁咩 點解冇晒人黎幫襯 無理由出去搞事果班人 佔大多數嫁啵 點解同陳太講d野有出入既

叫親莉莉都係仆街一係就新移民

留番比狗食

個日行過好似見到有老鼠係間鋪衝出黎

再加多D宣傳/// 將佢結業

仆街仲好講，尖沙咀間龍門我已經成兩個禮拜無食過，日日任何時間都十幾人排隊

繼續擺食

冇左二百萬人生意, 仲有其餘果五百萬喎
唔係好興咁講架咩藍絲

以前真係幾多人下 仲會擺埋枱出街比食客
而家好心涼
附近又有賣腸粉好食過佢
小食嗰啲又唔係得佢獨市

啲藍絲真係唔識做生意
而家擺明唔係價錢問題，而係立場問題
連簡單到唔簡單既痴加油紙仔，學生餐半價都唔願
做完包保日日做到手軟，洗撚OT咩

唔幫襯你咪唔幫襯你囉，唔通我連選擇消費嘅自由都冇咩，咁驚冇飯開咪扮返黃囉，反正班藍絲最叻就係跳出又跳入

抵啦

認撚住

後生消費能力先強勁，有錢果班又唔會幫襯小店

藍絲老人經濟圈

好事黎，等附近商店睇下黃既消費群幾強大

補返片

藍田人氣王

之前東張西望訪問完
咪一樣有人排

香港人俾d骨氣

加價叫你啲藍屍幫襯啦

隔離紅磡同元朗兩間拍晒烏蠅

約滿到期

藍絲得把口
要俾錢撐？不了

黃小店員工表示：做撚死人

係唔係民賤聯個list度呀？唔係就等收皮啦

全部勝利球迷

叫荷蘭叻 肥媽 譚伯幫襯啦

撐警得40幾萬咋（佢地話）
香港至小700萬人反警

咪由佢地等下，可能遲d班藍絲會幫襯呢

前排有線先訪問完佢

不了

紅橋邊賣石磨果間？

一次都無幫趁過

我感到好恩惠

估唔到她是藍真係同情，但是絕不幫襯

做咁多宣傳 冇lu

Up

好人好姐搞生意點會冇人肯幫襯

攬炒呀

親戚借果100萬冇啦冇啦

上次去仲好多人排喎
大把poly人食

Ching你幾時見架

黃幫藍罷

有藍絲幫襯咪得囉 不過唔見人咁解

繼續支持黃店生態圈

重新睇多次

下午茶時間，午飯嗰頭就間間都無位嫁喇。已經避咗嗰個時間，估唔到三點幾都咁癲

唔係有500萬藍絲架咩？啲人呢

空姐牛肉飯執咗未？

蝕燈油火爉蝕死啲仆街

五十蚊任食

係咪之前出咗名話單親媽媽賣腸粉, 有幾個名人幫襯支持個間

福建人！ 出泥！

抵死

好正

你都識叫佢哋沉默嘅大多數啦，咪沉默到世界末日囉

呢間野之前比各大foodie吹捧過好多人食
一撐警就

緊係信曬政府以為係因為遊行示威 搞到大家唔出街消費先冇生意啦

下次經過要大大聲講明 撐警架唔會幫襯囉

舖頭分黃藍一定唔可以停。呢個係香港人冇民主情況下 用民意向政府施壓方式

啱呀，支持修例果500萬人呢

push

王莉莉...支那名

堅持一生只幫襯黃店！

藍絲全部有錢有權有勢

你咁卑視年輕人
咁你憑咩去做年輕人生意
唔好咁矛盾啦好冇
你係有骨氣，咪決心做廢老生意囉

不過想提提你班垃圾藍屍老細
藍屍廢老出曬名牆頭草同冇骨氣，佢地係唔會做到你主要客群

佢做人2奶

繼續！

叫廢老幫襯囉。。。

屌你老母想裝修

見到啲扑街扑街就好心涼
屌你老母，我地打左五個月仗

佢地話出黎示威有錢收, 一齊出黎啦
出左黎有錢咪可以去藍店買野
仲可以賺埋外國勢力既錢

班藍屍廢老拎老綜， 淨係m記買杯奶茶坐足成日

香港人 反抗

撐警咪搵D撐警黎搵你幫襯
關我地撚事

啲藍屍去食元氣啦

佢二奶嚟架，害到大婆好慘，唔洗同情

賣唔晒攞去餵狗囉

民X聯俾恩恤金

大埔哪一間？

藍絲咁都唔撐 真係唔岩

藍絲去買
叫陳百祥去光顧

真

會唔會係本身難食

小心堆藍店扮黃

屌 原來係藍店 早兩日唔小心買左黎食

藍屍事實人數係超撚多
但冇一個會熱心做事
個個得把口，睇完假新聞嬲完屌完又等下一次再屌
叫佢俾錢支持？不了

目前黃藍LIST有幾個, 可唔可以求各搞手整合
Whatsgap, Neoguidehk, google map終極整合同Openrice list

返左大灣區

原來可以搵咁多政府部門投訴

係金拱門飲水坐足一日

友口馥
單親媽媽 賣石磨腸粉

根本呢啲鋪頭平時就利用黃絲同情心
希望大家唔好再俾佢呃到

搞錯 嬲你

全部勝利球迷 行動力係極低

大埔group話個女人搶人老公 做第三者
間鋪係問發哥借錢開
仲係啲訪問到成日提發哥
真係好醜陋

比d 骨氣，話俾人知唔好食呢間

推到佢執笠

正確態度

本身普通貨色
但佢用單親媽媽自食其力嚟包裝
所以吸引好多善心市民幫襯
做晒訪問嗰啲

難聽啲講，只不過係
利用黃絲同情心

所以都話 沉默大多數係支持示威者 討厭政府

有無任何一間藍色連鎖店收皮？請問何來成效？唔駛三日唔埋就俾掌聲自己

班廢老冇賺錢能力當然d錢都要妹下妹下啦，用左搵唔返

我想問睇黃藍絲個網叫咩

其實間野唔理黃同藍 都好撚難食

還是希望靠自己一雙手養活兩名兒子的她就膽粗粗向家人借了一百萬

點先借到1百萬?
還到錢未?

小心班仆街扮黃

奉旨要幫襯你？

當然，仲食藍店點對得住被捕，被辱，被殺的手足。

仲未執? 大家要繼續努力

正 繼續

呢到香港你夠膽死用殘體字仲要用最柒既支那design
見到招牌都唔開胃仲話入去食

有CCTVB

繼續罷買

繼續唔好俾佢停

咪玩啦，唔講國泰因為政見而炒人？
而家找緊利息咋你地

免費會考慮吓食

啲藍絲真係冇個好樣

藍店真係唔好咁快執， 問銀行/財仔借盡守吓先， 好快雨過天晴！

推推推 大家加油

d阿伯阿毛有L$

陳慧儀?

屈穎妍果D唔一日三餐去食

罷食到執為止
唔好佢扮下黃就食返
如果唔係對本身一開始就黃既店唔公平

係好既開始

好用，以後就跟地圖買買買

罷鷲其實真係超級神獸來架

數學話俾你聽，罷鷲可以令全港藍絲食店，不論大小，全部執笠！

有無手足去幫佢裝修下

叫藍絲幫襯番咪得

空姐牛肉飯拍烏蠅

哈哈 抵死

又想出賣港人之後又賺香港人錢

沙田有冇黃士多
買零食

睇個名都知係蝗

想學的士佬

友是蓝店?

返去大灣區撐公安啦

想嘔

500萬沉默大多數呢

班藍大部份係低收入人士
只拎政府資源
而有錢果班藍又唔會幫襯呢啲小店
所以一句講晒
抵撚死
執柒咗佢啦

講白啲，藍絲=自撚絲
其得其他人死，最緊要唔好搞到我

我今日都幫襯左黃店

薄利多燒

呢個行動真係好有用，等D廢藍唔敢出面多多咀咀吱吱呱呱

乖乖地做番生意

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

抵啦 1020

唔係被踢爆假結婚咩

點解藍屍唔幫襯佢

香港人繼續努力

你啲藍絲求大陸人啦

唔好淨係幫襯出名既黃店，要全部黃店都留底。藍既死撚開

抵撚死1020

住係附近
間野由六月之前要係店外大排隊同開兩張枱
到呢排人影都無

執得啦

執笠未

真心，而家剩係幫襯黃店
唔知實際有無用，（本人覺得有），最低限度都會做

好難食

杯咩葛姐 老奉要食你d嘢？

你有你奶共 我有我罷食

仲沉默緊

收皮啦垃圾

無人幫襯關我撚事 死返上大陸啦

米豬連 認証

王莉莉？聽個名都知係大陸閪

可能佢想咁樣講，以為班藍屍會幫趁

有次係尖沙咀諗緊食咩
見到有間鋪門口痴哂連儂牆即刻9衝入去食
講真 啲野唔算話超好食 過得去
價錢都偏貴 野食連野飲一個人都要150$

但我食得開心 吹咩

依間垃圾當初彈起仲要係靠蘋果同佢寫咗個單親媽媽嘅煽情訪問

咪叫藍絲幫襯你囉 自由社會 生意做得差怪得邊個

香港地食野真係好貴
但只小我地比錢比得順氣D

藍絲永遠得把口, 要佢地掏荷包撐藍舖算鳩數啦
終極藍絲何妖，和哥你未收到錢

講還講

自己target customer係咩人都唔知，撐完警生意跌一半先知奶野。每個人都要為自己做過既野負責，竟然你揀得做藍絲 黃絲杯9你好正常呀 無生意先叫人唔好考慮你既政治立場 想笑大人個口咩？
反送中關民族主意咩事？等執笠啦

哇

已沉

繼續沉默

沉默大多數唔駛食飯買野洗錢的

幾好喎 派比黃店

點會無用？幾多而家藍既都扮哂黃
仲話無用？

誰主導未來，清楚吧

今日懲罰左幾間有米豬連認證小店

叫藍絲幫啦

裝修下會唔會好啲

支持警察都打香港人
快的收皮啦垃圾

叫廢老幫襯

佢到底要出黎呻幾多次

【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

pish

要繼續
睇下咩叫民意啦屌你

排緊隊懲罰緊良心店囉
你重以為撐警係大多數?

唔係有500萬藍屍咩

改名叫友共奶

風頭火勢，你唔出聲無人話你啞
唔考慮負唔負擔到個後果就學人出聲歸邊
怨得邊個？

去黑店打卡俾人指撚住嚟笑呀

報笠啦 死藍店

重加油? 貼張香港人反抗包你日日做到驚提早收鋪

On 99 減價就多人幫襯

更加顯出平時有幾暴利

抵死啦

兩年前食過一次，間野本身就管理不善

一間店仔塞幾個人打晒交但又全世界冇野做等腸粉

個粉又唔係話勁好味，普通野吹大左

本身已經唔會再去，多謝佢而家彈出黎等我永久black listed 佢

希望大家都繼續堅持去黃店

屌 句野笑到我

沉默嘅人咪繼續沉默

呢d 90年代嘅用語仲搬出黎自欺欺人，真係得返停左喺上世紀嘅廢老先做得出

推佢死吧

流浮山嚟緊

繼續沉默，連行動都沉默

收皮啦柒頭
咪就係你哩啲飢渴既青頭仔同啲支那人瘋狂做愛先咁多支港人
(講緊藍絲嗰啲，no offence)
咁L鍾意支那婆番支那啦柒頭
如果你係玩緊膠都係咁話
更何況你唔似係

附近又多寫字樓又有學校
中午多人到痴線

幫手文革殺晒八千萬人
就係藍屍呢種人

附近仲有堆黃店，而且佢係組約期滿結業喎
利申：上次八點幾去到有好多人

認住呢間
上得報紙, 要佢執粒
就會有更大既阻嚇作用

六月之前係佢到買過幾個比屋企人食，我個藍絲老豆咬咗一啖就開始彈個砵仔糕又硬又無味

pushhhh good!

等睇倒閉潮

本身唔出聲咪好
做生意就係要醒目
成個社會主流係咩都睇唔到
物競天擇 適者生存
抵死

油塘藍店依舊大排長龍，次次經過見到都好大無力感...

直線得罪自己主要顧客，藍絲嘅經營手法真係好有創意

堅持！

排住黃店睇呢個post

油塘多狗多廢老

3萬差佬，個個3萬銀以上人工，藍絲又係沉默的大多數 號稱500萬幾600萬
仆你街明明好撚好生意架，難道王小姐妳生活係平行宇宙？

推 重有楊明果間垃圾

個區係全港最多紀律部隊宿舍嘅地方

藍屍唔係好撚多人咩？

831

做天使, 提供free sex 囉

叫廢老去你到食囉 不過飲杯奶茶 由朝坐到晚

叫3萬隻狗去食law

有錢都去揸娜娜對波啦

難食

睇藍屍仆街最開心

做生意唔可以無腦
年青人係比中老年人無咁多錢
但未來係屬於我地的
得罪未來主人翁
何其不智

10.20 尖咀見
多你一個真係好多

五十蚊任砌

恩客

齊齊創造黃色經濟圈

地圖有呀

抵撚死啦支那蝗

食自已

藍屍消費力

黃藍商戶地圖 (持續更新中):

正

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

貼錢都唔撚幫襯呀屌

懷疑藍扮黃就幫佢周街唱等佢得罪d小粉紅藍絲，返唔到轉到

番大灣區開囉 臭閪

咁樣大家更加唔會去

以前成日食，知佢撐警後，一次都無食過。

叫淋病過來舖頭門口掉低$500

陳百祥等人護旗手呢

要時時Push 先得

不過小心藍扮黃

利益問題
無著數邊個愛國

咁驚？跪底轉黃囉，兩邊不是人

我都睇到 講到好偉大咁
但原來只係資助一個細路上一個興趣班一年total 8000
屌 連登仔兩個月用喺運動嘅錢都唔止啦

咪臭係
乞兒到入龍門冰室食學生餐都做得出
好似啲豬咁餵飽佢就得架啦
原則理念呢啲 佢識條柒咩

班沉默撚係唔會拎自己咁珍貴嘅錢出嚟支持鋪頭㗎

琴晚行過元氣
入面全部廢中廢老
我係港豬見到都冇胃口食

屌你老母間鋪裝修一睇就知大陸狗開

廢老呢
沉默大多數S死撚哂啦

基本簡單易做嘅抗爭手法

藍屍廢老咁窮有閪錢消費咩

元洲店嗰間都係排到塞晒路

藍不了
黃狗衝

呢班人就係最撚自私

藍絲同中立港豬人數真係唔少 但係佢地自私又怕死唔會開聲撐

階段性勝利

冇食過, 宜加更加唔去

呢d人根本無自己原則 為利是圖 叫佢地出錢撐警你睇肯唔肯佢地個眾籌唔知過左十萬未

咪臭係

見到富臨派傳單，話有著數喎

其實 支持返多啲黃小店
咁先會 多返啲特色店
唔會再係乜撚都集團經營

淨係食黃店！

[Android] 和你Eat 尋找黃店餐廳 正式上架
IOS仍然係審批階段 希望整一個令大家更容易搵到附近餐廳既app
呢個app亦都唔會為我帶黎任何收入 我亦唔會係呢個app為自己帶黎任何收入 只希望出一分力

特色：
1. 無任何廣告(將來都唔會有) 2. 資料齊全 有營業時間
3. 種類清晰 接近20種食物種類幫你尋找餐廳
4. 連結至所有分店

希望大家幫手試bug 如果發現有咩bug可以隨時tg我 @howsyourdate_official

另外希望尋覓3~4名義工幫手睇住d data/尋找黃店既證據/修改data(只需要輸入個餐廳名就可以自動化入晒所有data 包括營業時間果d，好簡單)
如果你都希望為呢場運動出一分力 歡迎你搵我加入義工團
暫時有接近1000間黃店餐廳都係我跟restarthk既資料庫入

傳送門：

我果頭冇黃店，
屌你老母，我搭車行路都特登去幫襯，

兄弟加油

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

做人二奶都同情

個心黑既

咁嘅樣都做到二奶

唔好鬆懈
要佢哋屎都冇得食

知道

行動沉默

yes

五百萬沉默大多數 藍絲會養住佢地

唯有自己做多 d 功課
用開 ig 就間唔時睇下 goodwest_standwithhk

藍絲係社會上沉默大多數，見到你冇生意都唔幫呀？

預咗架啦
又要屌後生仔搞事又想人幫襯
邊有咁著數

黃色經濟圈

我而家出街食嘢之前一定會睇咗黃藍地圖先

藍屍等廢老食啦柒頭

其實有咩立場都唔緊要呀
但記住為自己嘅立場負責任

利申：淨係幫襯黃店

唔理囉，有黃食黃先

可以去大灣區營業揾食架.
租平過香港,而且對於你班嘢嚟講,D客亦親切過港人.
好老實,你班藍屍咁心態,的確適合係大灣區玩. 繼續留係香港,聽陶傑話,下年戒嚴,呢個老解入城就會見人就殺,屠城,就好似日軍入南京咁,你話你係深藍都無用

家下港人係大陸開食店,好似可以百分百獨資嘅喇.你快撚D去大陸啦.

又唔係特別好食，舖頭又污糟，係當初叫有d特色腸粉

On9到去撐狗同做人二奶想分人身家，翻支那生活啦

1020 尖咀見

大力推～聽日宗教種族we connect!
【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

有良知都唔會撐警

你地得罪既係香港有良知既未來消費客群
仲要係購買慾最大既年青人
來緊起碼3個世代既人都會記住2019年夏天呢場戰役
你有沒命捱到咁耐？夠唔夠錢交租

靠班廢老有𨶙生意！ 食個包幾文坐成日。 我食一餐用錢多過佢成個星期。

等睇啲籃舖陸續收皮！☠️

最大消費力嘅一群

二奶婆

撚會出錢咩

日日出街食幾個月無幫襯藍店

佢哋睇邊間平架咋 冇骨氣架
利申 藍絲老豆有次讚某餐廳又抵又好食
我：黃店嚟架喎
佢：我理得佢吖平就得啦

無腦嘅先做藍屍生意

孤寒 縮骨 無禮貌

根本得黃絲消費得起
黃絲又會教下一代幫襯返黃店

嚟緊幾十年都唔駛做生意
攬住支那跳海啦

又要排, 又唔好坐, 又難食 伏到仆街, 抵佢死啦

佢哋鐘意活喺謊言世界入面
只愛說話，不懂做事

一生只會鳩嗡

仆街 之前成日幫襯

養心殿嗰陣靠炆雞都執鳩埋

嗰間

街坊，但從來冇食過佢！垃撚圾大陸野

咁慘阿 跳樓囉 無人再幫襯嫁喇

人地麗新咩底，自己諗

而家貼咩都無用啦
又難食又撐警
當人on9咩

興趣班哩d 額外野都好講？

前排仲好多人排隊

條八婆講到好似老奉要幫襯佢咁
佢間舖撐唔住關人撚事，唔鍾意就唔撚幫襯架啦

係囉 咁大間舖都頂唔到少少風浪咩

嗌黨幫襯佢

認住左
開咩都唔會食

黨會問返佢眾籌打貿易戰

勇武朋友休息下

星期日開埋 小心水電媒都蝕埋

蓋店食完會嘔
不了

一針見血

汁柒左佢擺啦 換d大集團仲好

ok

藍絲/中國式罷睇罷買罷消費
得個講字
NBA事件就係最佳例子

相反美國/香港人真係講得出做得到

加油，真係好有效的

呢d真係on9到震
利申：不嬲幫襯開，宜家不了

藍絲發表偉論就叻

減都唔撚食

永遠都要拉埋「中國人」「民族意識」
「其實每個人都無錯架，無地無資格講任何一個人錯與對，自己覺得岩就去做」
呢啲咪就係邏輯同思維囉

尋晚經過烤八 得四個人

如果個業主仆街加租兩倍三倍唔通又續租咩
一簽就就最少一兩年
飲食業本來賺得唔多有一兩成賺到都偷笑

就算轉鋪可能個成本都唔夠加租

正老

成日sell發哥幫襯

基本上cctvb介紹過都可以肯定係藍屍鋪/企業
全部要抵制

叫你班藍屍廢老幫襯嘛 咁撚把炮

會唔會業主係藍屍
可以起佢底

和理非一定要堅持

大埔富善有無啲黃嘅餐廳或者小食舖
有時去果頭返工唔識路

和理非唔幫手打，都罷買罷食下啦

老闆娘係咪負責影相？

早執早著

其實年輕人嘅消費力同意欲肯定大過班藍絲廢佬 特別係幫襯啲小店

唔係好明
林鄭口中嘅「社會大部分人」都支持政府同撐警
呢「大部分人」做咩唔幫襯你呢？

抵撚死 快d執

你自己做雞 咪多廢老幫襯囉

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

佢地撚有錢咩 成班社會寄生蟲 但係就最多野講

唔撚食佢都係攻擊佢 惡撚到
我D錢想用係邊關佢撚事咩
唔諗下630班廢老係點對我地
我仲記得個呀婆一面打牆一面對鏡頭話打我呀 試下叫個呀婆再出黎呀 屌你老母
又唔諗下班狗係點對我地 保衛市民 示威者唔係市民?
你地唔當示威者係市民 我地都唔當你地係人都好正常 人都唔係 唔想食你整既野都好正常

撐警已經唔係政見 係良知問題
正常人都唔會想去支持殺人犯既食店食野啦

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

未認輸不特止
唔扮黃跪低
有骨氣呀下

唔該手足

[共識] Twitter hashtag

藍屍同克警冇去幫襯咩

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

建議加入認證，好似Facebook有藍剔
我地有黃剔

全力進行中 長期戰呀 唔好貪方便

而家viu訪問緊佢

沉默的大多數呢

攪

打錯
推

個男店長先至英呀！一句粗口都晤爆咁要求兩個乞衣婆/妹走。型到令我成為紅磡龍門新fans

keep住update黃藍店list

選舉近了... 又有機會分黃藍

啱啱viu tv 經緯度 先講完呢間嘢